BLACKPINK回歸先行主打歌海報歌名及正面釋出

BLACKPINK
How You Like That
6.26 18:00KST

祝回歸大發智秀真係靚到核爆

牙秀